<metadata xml:lang="en"><idinfo><native>Microsoft Windows XP Version 5.1 (Build 2600) Service Pack 2; ESRI ArcCatalog 9.3.1.1850</native><descript><abstract>The Atlas of Canada 1,000,000 National Frameworks Data, Administrative Boundaries consists of area and linear geospatial and attribute data for Canada's administrative boundaries. It was created using legal boundaries data supplied by the Canada Centre for Cadastral Management, Natural Resources Canada and integrated with the Atlas of Canada 1,000,000 National Frameworks, Hydrology. It provides a representation of Canada's international, provincial, territorial and maritime boundaries. An update to the data set was completed in 2007.   /  Les données cadres de l'Atlas national à l'échelle de 1/1 000 000, limites administratives consistent en données géospatiales surfaciques, linéaires et ponctuelles et en données d'attributs sur les limites administratives du Canada. Elles ont été créées d'après les données sur les limites administratives officielles fournies par la Centre canadien de gestion cadastrale, de Ressources naturelles Canada et intégrées aux données-cadres nationales sur l'hydrologie. Les données-cadres permettent de représenter les limites internationales, provinciales, territoriales et maritimes du Canada. Elles ont été mises à jour en 2007.</abstract><purpose>The Atlas of Canada 1,000,000 National Frameworks data are a set of integrated base map layers which form the Atlas of Canada 1,000,000 National Frameworks Data collection. These data have been compiled at a scale of 1:1,000,000 with the primary goal being to indicate correct relative positioning with other frameworks layers rather than absolute positional accuracy.  /  Il s'agit d'un jeu de couches de carte de base intégrées, qui forment le jeu de données cadres de l'Atlas national à l'échelle de 1/1 000 000. Ces données ont été compilées à l’échelle de 1/1 000 000 principalement pour indiquer un positionnement relatif précis par rapport à d’autres couches de données-cadres, plutôt qu’un positionnement absolu.</purpose></descript><citation><citeinfo><origin>Government of Canada, Natural Resources Canada, Mapping Information Branch, The Atlas of Canada / Gouvernement du Canada, Ressources naturelles Canada, Direction de l'information cartographique, L’Atlas du Canada</origin><pubdate>2009</pubdate><title>Administrative Boundaries / limites administratives</title><geoform>vector digital data</geoform><onlink>http://www.geogratis.gc.ca/download/frameworkdata/boundaries/</onlink><pubinfo><publish>Government of Canada</publish><pubplace>Ottawa, Ontario, Canada</pubplace></pubinfo></citeinfo></citation><timeperd><current>Quality Control date</current><timeinfo><sngdate><caldate>2008</caldate></sngdate></timeinfo></timeperd><status><progress>Complete</progress><update>Irregular</update></status><keywords><theme><themekt>English</themekt><themekey>Boundaries</themekey><themekey>Political boundaries</themekey><themekey>International boundaries</themekey><themekey>Provincial boundaries</themekey><themekey>Territorial boundaries</themekey></theme><theme><themekey>Limites</themekey><themekey>Limites administratives</themekey><themekey>Frontières internationales</themekey><themekey>Frontières provinciales</themekey><themekt>French</themekt><themekey>Frontières territoriales</themekey></theme><theme><themekt>EPA GIS Keyword Thesaurus</themekt><themekey>Biology</themekey></theme><theme><themekt>User</themekt><themekey>Territorial boundaries / Frontières territoriales</themekey></theme></keywords><accconst>None</accconst><useconst>http://geogratis.gc.ca/geogratis/en/licence.jsp
http://geogratis.gc.ca/geogratis/fr/licence.jsp</useconst><spdom><bounding><westbc>-180.000000</westbc><eastbc>180.000000</eastbc><northbc>89.999999</northbc><southbc>34.230499</southbc></bounding></spdom></idinfo><dataIdInfo><envirDesc>Microsoft Windows XP Version 5.1 (Build 2600) Service Pack 2; ESRI ArcCatalog 9.3.1.1850</envirDesc><dataLang><languageCode value="en" country="CA"/></dataLang><idCitation><resTitle>AOC.BoundaryLn</resTitle><presForm><PresFormCd value="005"/></presForm></idCitation><dataExt><geoEle><GeoBndBox esriExtentType="native"><westBL>-2707689.1845</westBL><eastBL>3386640.125</eastBL><northBL>4654175.2643</northBL><southBL>-724724.2161</southBL><exTypeCode>1</exTypeCode></GeoBndBox></geoEle></dataExt><geoBox esriExtentType="decdegrees"><westBL>-180</westBL><eastBL>180</eastBL><northBL>89.999999</northBL><southBL>34.230499</southBL><exTypeCode>1</exTypeCode></geoBox><spatRpType><SpatRepTypCd value="001"/></spatRpType><descKeys><thesaName uuidref="723f6998-058e-11dc-8314-0800200c9a66"></thesaName><keyword Sync="TRUE">002</keyword></descKeys></dataIdInfo><metainfo><metstdn>FGDC Content Standards for Digital Geospatial Metadata</metstdn><metstdv>FGDC-STD-001-1998</metstdv><mettc>local time</mettc><metd>20090527</metd><metc><cntinfo><cntorgp><cntorg>REQUIRED: The organization responsible for the metadata information.</cntorg><cntper>REQUIRED: The person responsible for the metadata information.</cntper></cntorgp><cntaddr><addrtype>REQUIRED: The mailing and/or physical address for the organization or individual.</addrtype><city>REQUIRED: The city of the address.</city><state>REQUIRED: The state or province of the address.</state><postal>REQUIRED: The ZIP or other postal code of the address.</postal></cntaddr><cntvoice>REQUIRED: The telephone number by which individuals can speak to the organization or individual.</cntvoice></cntinfo></metc></metainfo><mdLang><languageCode value="en"/></mdLang><mdStanName>ISO 19115 Geographic Information - Metadata</mdStanName><mdStanVer>DIS_ESRI1.0</mdStanVer><mdChar><CharSetCd value="004"/></mdChar><mdHrLv><ScopeCd value="005"/></mdHrLv><mdHrLvName>dataset</mdHrLvName><distInfo><distributor><distorTran><onLineSrc><orDesc>002</orDesc><linkage>file://\\s0-bsc-fs01.nrn.nrcan.gc.ca\GroupData\Geoaccess\OneMillionGeodatabase\Geodatabase\ONE.gdb</linkage><protocol>Local Area Network</protocol></onLineSrc></distorTran><distorFormat><formatName>SDE Feature Class</formatName></distorFormat></distributor><distFormat><formatName Sync="TRUE">Shapefile</formatName></distFormat><distTranOps><transSize Sync="TRUE">0.000</transSize></distTranOps></distInfo><spdoinfo><direct>Vector</direct><ptvctinf><esriterm Name="boundary_l"><efeatyp Sync="TRUE">Simple</efeatyp><efeageom Sync="TRUE">3</efeageom><esritopo Sync="TRUE">FALSE</esritopo><efeacnt Sync="TRUE">0</efeacnt><spindex Sync="TRUE">FALSE</spindex><linrefer Sync="TRUE">FALSE</linrefer></esriterm></ptvctinf></spdoinfo><refSysInfo><RefSystem><refSysID><identCode code="0">NAD_1983_Lambert_Conformal_Conic</identCode></refSysID></RefSystem></refSysInfo><spatRepInfo><VectSpatRep><topLvl><TopoLevCd value="001"/></topLvl><geometObjs><geoObjTyp><GeoObjTypCd value="002"/><geoObjCnt Sync="TRUE">0</geoObjCnt></geoObjTyp><geoObjCnt>11456</geoObjCnt></geometObjs></VectSpatRep></spatRepInfo><mdDateSt>20090527</mdDateSt><dataqual><lineage><srcinfo><srccite><citeinfo><origin>Government of Canada, Natural Resources Canada, Geomatics Canada, Legal Survey Division//Gouvernement du Canada, Ressources naturelles Canada, Géomatique Canada, Division des levés officiels</origin><pubdate>2004</pubdate><title>Legal Boundaries//Limites officielles</title><geoform>vector digital data</geoform><pubinfo><pubplace>Ottawa, Ontario, Canada</pubplace><publish>Government of Canada//Gouvernement du Canada</publish></pubinfo><othercit>The Legal Surveys file was used as a reference in compiling the Administrative Boundaries file. The source file is not 
available to the public.//

Le fichier des levés officiels a été utilisé comme référence pour compiler le fichier des limites administratives. Le public n'a pas accès au fichier source.</othercit></citeinfo></srccite><srcscale>Various</srcscale><typesrc>electronic mail system</typesrc><srctime><timeinfo><sngdate><caldate>2004</caldate></sngdate></timeinfo><srccurr>ground condition</srccurr></srctime><srccitea>CA_Bdy_2004</srccitea><srccontr>Spatial and attribute data
Données spatiales et d'attributs </srccontr></srcinfo><srcinfo><srccite><citeinfo><origin>Government of Canada, Natural Resources Canada, Canada Centre for Remote Sensing, The Atlas of Canada //Gouvernement du Canada, Ressources naturelles Canada, Centre canadien de télédétection, l'Atlas du Canada </origin><pubdate>2003</pubdate><title>National Scale Frameworks Hydrology - Drainage Network, Canada//Données-cadre à l'échelle nationale sur l'hydrographie - Réseau de drainage, Canada  </title><geoform>vector digital data</geoform><serinfo><sername>Atlas Frameworks </sername></serinfo><pubinfo><pubplace>Ottawa, Ontario, Canada</pubplace><publish>Government of Canada//Gouvernement du Canada </publish></pubinfo></citeinfo></srccite><srcscale>1,000,000</srcscale><typesrc>online</typesrc><srctime><timeinfo><sngdate><caldate>2003</caldate></sngdate></timeinfo><srccurr>publication date</srccurr></srctime><srccitea>1MNSFH_2003</srccitea><srccontr>Frameworks base layer and positional reference//Couche de base des données cadres - référence de position</srccontr></srcinfo><srcinfo><srccite><citeinfo><origin>Government of Canada, Natural Resources Canada, Earth Science Sector, Geomatics Canada, Canada//Gouvernement du Canada, Ressources naturelles Canada, Géomatique Canada, Centre canadien de gestion cadastrale</origin><pubdate>2007</pubdate><title>Canadian Geopolitical Boundaries//Limites géopolitiques canadiennes</title><geoform>vector digital data</geoform><pubinfo><pubplace>Ottawa, Ontario, Canada</pubplace><publish>Government of Canada//Gouvernement du Canada</publish></pubinfo><onlink>http://www.geobase.ca/geobase/en/data/cgb/index.html  </onlink></citeinfo></srccite><srcscale>various</srcscale><typesrc>online</typesrc><srctime><timeinfo><sngdate><caldate>2007</caldate></sngdate></timeinfo><srccurr>ground condition</srccurr></srctime><srccitea>CA_Bdy_2007</srccitea><srccontr>Spatial and attribute data//Données spatiales et d'attributs </srccontr></srcinfo><srcinfo><srccite><citeinfo><origin>Government of Canada, Natural Resources Canada, Canada Centre for Topographic Information//Gouvernement du Canada, Ressources naturelles Canada, Centre d'information topographique du Canada</origin><pubdate>2001</pubdate><title>National Topographic Data Base (NTDB)//Base nationale de données topographiques (BNDT)</title><geoform>vector digital data</geoform><pubinfo><pubplace>Sherbrooke, Quebec, Canada</pubplace><publish>Government of Canada//Gouvernement du Canada</publish></pubinfo><onlink>www.cits.rncan.gc.ca</onlink></citeinfo></srccite><srcscale>250,000</srcscale><typesrc>online</typesrc><srctime><timeinfo><sngdate><caldate>2001</caldate></sngdate></timeinfo><srccurr>Date of data compilation</srccurr></srctime><srccitea>NTDB_2001</srccitea><srccontr>Positional reference//Référence de position </srccontr></srcinfo><srcinfo><srccite><citeinfo><origin>Government of Canada, Natural Resources Canada, Canada Centre for Remote Sensing, The Atlas of Canada//Gouvernement du Canada, Ressources naturelles Canada, Centre canadien de télédétection, l'Atlas du Canada </origin><pubdate>2007</pubdate><title>Canada</title><geoform>map</geoform><pubinfo><pubplace>Ottawa, Ontario, Canada</pubplace><publish>Government of Canada</publish></pubinfo></citeinfo></srccite><srcscale>4,000,000</srcscale><typesrc>paper</typesrc><srctime><timeinfo><sngdate><caldate>2007</caldate></sngdate></timeinfo><srccurr>Date of data compilation</srccurr></srctime><srccitea>CANADA_2007</srccitea><srccontr>Spatial and attribute data//Données d'attributs et référence de position</srccontr></srcinfo><procstep><procdate>2004</procdate><procdesc>Linework from the CA Bdy was integrated with the NSFH_2003. Attributes as defined in the Data Dictionary for the National Scale Frameworks Administrative Boundaries were then tagged for the linework and polygons.

Le dessin au trait extrait de CA Bdy a été intégré au NSFH_2003. Les attributs tels que définis dans le dictionnaire de données pour les données-cadres des limites administratives à l'échelle nationale ont ensuite été étiquetées pour le dessin au trait et les polygones.</procdesc></procstep><procstep><procdate>2004</procdate><procdesc>A quality control check was done to check the attributes for the linework and polygons and to check the integration of the administrative boundaries to the hydrology.

Un contrôle de la qualité a été effectué afin de vérifier les attributs pour le dessin au trait et les polygones, ainsi que de vérifier l'intégration des limites administratives à l'hydrologie.</procdesc></procstep><procstep><procdate>2005</procdate><procdesc>Attribute corrections were performed.

Les corrections aux attributes ont eté apportées.</procdesc></procstep><procstep><procdate>2007</procdate><procdesc>The NAME_EN and NOM_FR attributes were updated to reflect Yukon Territories' official name change to "YUKON".  The coast of Nova Scotia was updated to improve its absolute positional accuracy.  A few other minor edits were done to improve the fit between the boundary layer and the hydrology network frameworks layer.

Les attributs NAME_EN et NOM_FR ont été actualisés pour tenir compte du changement de nom officiel du territoire du Yukon pour " Yukon ". Une actualisation a été effectuée pour accroître l'exactitude absolue de la position de la côte de la Nouvelle Écosse. Quelques autres modifications secondaires ont été apportées pour mieux faire correspondre la couche limite à la couche de données-cadres sur le réseau hydrologique.</procdesc></procstep><procstep><procdate>2007</procdate><procdesc>The coast of British Columbia was edited to improve its absolute positional accuracy, using the NTDB 1:250,000 data as reference. A correction was made to the southern section of the Sasketchawan - Manitoba inter-provincial boundary, as identified by the Canada Centre for Cadastral Management. The Artic boundaries were compiled using the published 1:4,000,000 Canada map. 

La ligne de côte de la Colombie-Britannique a été revisée pour améliorer sa précision d'alignement en employant la BNDT 1:250000 comme référence.  Une correction a été fait à la section sud de la frontière provinciale de Saskatchewan-Manitoba, comme identifié par le Centre canadien de gestion cadastrale.  Les frontières artiques ont été compilées de la carte 'Canada' publiée à l'échelle 1:4000000.</procdesc></procstep><procstep><procdate>2008</procdate><procdesc>The process of normalizing and renaming the data's attributes was completed.

Le processus de normaliser et de renommer les attributs des données a été terminé.</procdesc></procstep><procstep><procdate>20090508</procdate><procdesc>Metadata imported.</procdesc></procstep><procstep><procdate>20090609</procdate><procdesc>Dataset copied.</procdesc></procstep><procstep><procdate>20090609</procdate><procdesc>Dataset copied.</procdesc></procstep><procstep><procdate>20090623</procdate><procdesc>Metadata imported.</procdesc></procstep><procstep><procdesc>Dataset copied.</procdesc><srcused>\\s0-bsc-fs01\GroupData\Geoaccess\OneMillionGeodatabase\Geodatabase\ONE.gdb</srcused><procdate>20090623</procdate><proctime>16202200</proctime></procstep><procstep><procdesc>Dataset copied.</procdesc><srcused>\\s0-bsc-fs01\GroupData\Geoaccess\OneMillionGeodatabase\Geodatabase\WaterProblem.gdb</srcused><procdate>20090709</procdate><proctime>14481400</proctime></procstep><procstep><procdesc>Dataset copied.</procdesc><srcused>Server=mib-db1.nrcan.gc.ca; Service=5151:ONE; User=ONE; Version=ONE.DEFAULT</srcused><procdate>20100729</procdate><proctime>14294800</proctime></procstep><procstep><procdesc Sync="TRUE">Dataset copied.</procdesc><srcused Sync="TRUE">\\s0-bsc-fs02\Atlas\Data\Current\Mapping\LG\LGFromSDE.gdb</srcused><procdate Sync="TRUE">20101027</procdate><proctime Sync="TRUE">13495400</proctime></procstep></lineage><attracc><attraccr>Where possible, attribute data were quality controlled by creating symbolized digital displays or hard copy plots, which were visually verified with digital or hard copy reference data.  Attribute data that could not be verified in such a manner were interactively queried to check for anomalies such as duplication of data in fields requiring unique values and incorrect feature coding.

Dans la mesure du possible, la qualité des données d'attributs a été contrôlée en produisant des affichages numériques comportant des symboles ou des plans sur papier pour lesquelles une vérification visuelle a permis de les comparer à des données de référence numérique ou sur papier. Les données d'attributs qui n'ont pas été examinées ainsi ont fait l'objet d'une recherche interactive visant à relever des anomalies (p. ex. dédoublement de données dans des champs à valeur unique et erreurs de codage des entités). Une procédure similaire a servi à la mise à jour de 2007.
</attraccr><qattracc><attraccv>xxx</attraccv><attracce>yyy</attracce></qattracc></attracc><logic>Topology was built and a quality control of the political boundaries polygon data was done in order to ensure topological polygon structure. A quality control of the linear boundary file was done to ensure logical consistency with the corresponding polygon data.

Afin d'établir une structure topologique des polygones, une définition et une topologie ont été effectués, ainsi qu'un contrôle de la qualité des données pour les polygones des limites administratives. Le fichier des limites linéaires a fait l'objet d'un contrôle de la qualité afin d'assurer une cohérence avec les données correspondantes des polygones.</logic><complete>This data set includes political boundaries for Canada, as shown at 1:1,000,000 scale. The data completeness reflects the content of the source data, the results of the generalization and integration process, and the results of the quality control feedback and editing.

Ce jeu comprend des données sur les limites administratives du Canada, à l'échelle de 1/1 000 000. L'intégralité des données est fonction du contenu des données de base, des résultats du processus de généralisation et d'intégration ainsi que de l'évaluation et des corrections résultant du contrôle de la qualité.</complete><posacc><horizpa><horizpar>Positional accuracy of the data is approximately 1000 metres. As a result of the generalization and integration process the accuracy is no longer absolute, but relative to other 1:1,000,000 scale frameworks layers.

La précision planimétrique des données est approximativement de 1000 mètres.  À la suite du processus de généralisation et d'intégration, la précision n'est plus absolue, étant dorénavant relative à d'autres couches de données-cadres à l'échelle de 1/1 000 000.</horizpar></horizpa></posacc></dataqual><eainfo><detailed Name="boundary_l"><enttyp><enttypl>BoundaryLn</enttypl><enttypt Sync="TRUE">Feature Class</enttypt><enttypc Sync="TRUE">0</enttypc></enttyp><attr><attrlabl Sync="TRUE">FID</attrlabl><attalias Sync="TRUE">FID</attalias><attrtype Sync="TRUE">OID</attrtype><attwidth Sync="TRUE">4</attwidth><atprecis Sync="TRUE">0</atprecis><attscale Sync="TRUE">0</attscale><attrdef Sync="TRUE">Internal feature number.</attrdef><attrdefs Sync="TRUE">ESRI</attrdefs><attrdomv><udom Sync="TRUE">Sequential unique whole numbers that are automatically generated.</udom></attrdomv></attr><attr><attrlabl>SHAPE</attrlabl><attrdef>Feature geometry.</attrdef><attrdefs>ESRI</attrdefs><attrdomv><udom>Coordinates defining the features.</udom></attrdomv><attalias Sync="TRUE">Shape</attalias><attrtype Sync="TRUE">Geometry</attrtype><attwidth Sync="TRUE">0</attwidth><atprecis Sync="TRUE">0</atprecis><attscale Sync="TRUE">0</attscale></attr><attr><attrlabl Sync="TRUE">FOLLOWS_RI</attrlabl><attalias Sync="TRUE">FOLLOWS_RI</attalias><attrtype Sync="TRUE">SmallInteger</attrtype><attwidth Sync="TRUE">4</attwidth><atprecis Sync="TRUE">4</atprecis><attscale Sync="TRUE">0</attscale></attr><attr><attrlabl Sync="TRUE">CARTO_UID</attrlabl><attalias Sync="TRUE">CARTO_UID</attalias><attrtype Sync="TRUE">Integer</attrtype><attwidth Sync="TRUE">9</attwidth><atprecis Sync="TRUE">9</atprecis><attscale Sync="TRUE">0</attscale></attr><attr><attrlabl Sync="TRUE">Shape_Leng</attrlabl><attalias Sync="TRUE">Shape_Leng</attalias><attrtype Sync="TRUE">Double</attrtype><attwidth Sync="TRUE">19</attwidth><atprecis Sync="TRUE">0</atprecis><attscale Sync="TRUE">0</attscale></attr><attr><attrlabl Sync="TRUE">BOUNDARY_E</attrlabl><attalias Sync="TRUE">BOUNDARY_E</attalias><attrtype Sync="TRUE">String</attrtype><attwidth Sync="TRUE">150</attwidth><atprecis Sync="TRUE">0</atprecis><attscale Sync="TRUE">0</attscale></attr><attr><attrlabl Sync="TRUE">BOUNDARY_F</attrlabl><attalias Sync="TRUE">BOUNDARY_F</attalias><attrtype Sync="TRUE">String</attrtype><attwidth Sync="TRUE">150</attwidth><atprecis Sync="TRUE">0</atprecis><attscale Sync="TRUE">0</attscale></attr><attr><attrlabl Sync="TRUE">CLASS</attrlabl><attalias Sync="TRUE">CLASS</attalias><attrtype Sync="TRUE">String</attrtype><attwidth Sync="TRUE">25</attwidth><atprecis Sync="TRUE">0</atprecis><attscale Sync="TRUE">0</attscale></attr></detailed></eainfo><spref><horizsys><planar><planci><plance>coordinate pair</plance><plandu>meters</plandu><coordrep><absres>0.000100</absres><ordres>0.000100</ordres></coordrep></planci></planar><geodetic><horizdn>North American Datum of 1983</horizdn><ellips>Geodetic Reference System 80</ellips><semiaxis>6378137.000000</semiaxis><denflat>298.257222</denflat></geodetic></horizsys><vertdef><altsys><altenc>Explicit elevation coordinate included with horizontal coordinates</altenc><altres>1.000000</altres></altsys></vertdef></spref><distinfo><resdesc>Downloadable Data</resdesc></distinfo><Esri><CreaDate>20111016</CreaDate><CreaTime>10152200</CreaTime><ArcGISFormat>1.0</ArcGISFormat><ArcGISstyle>North American Profile of ISO19115 2003</ArcGISstyle><SyncOnce>FALSE</SyncOnce><DataProperties><itemProps><itemLocation><linkage Sync="TRUE">file://\\s0-bsc-fs02\Atlas\Maps\ReferenceMaps\Territories4m\Year2010\COPYV1RELEASE\shapefiles\LCC_NAD83\boundary_l</linkage><protocol Sync="TRUE">Local Area Network</protocol></itemLocation><itemName Sync="TRUE">boundary_l</itemName><imsContentType Sync="TRUE">002</imsContentType><itemSize Sync="TRUE">0.000</itemSize></itemProps><coordRef><type Sync="TRUE">Projected</type><geogcsn Sync="TRUE">GCS_North_American_1983</geogcsn><projcsn Sync="TRUE">NAD_1983_Terr4M</projcsn><peXml Sync="TRUE">&lt;ProjectedCoordinateSystem xsi:type='typens:ProjectedCoordinateSystem' xmlns:xsi='http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance' xmlns:xs='http://www.w3.org/2001/XMLSchema' xmlns:typens='http://www.esri.com/schemas/ArcGIS/10.0'&gt;&lt;WKT&gt;PROJCS[&amp;quot;NAD_1983_Terr4M&amp;quot;,GEOGCS[&amp;quot;GCS_North_American_1983&amp;quot;,DATUM[&amp;quot;D_North_American_1983&amp;quot;,SPHEROID[&amp;quot;GRS_1980&amp;quot;,6378137.0,298.257222101]],PRIMEM[&amp;quot;Greenwich&amp;quot;,0.0],UNIT[&amp;quot;Degree&amp;quot;,0.0174532925199433]],PROJECTION[&amp;quot;Lambert_Conformal_Conic&amp;quot;],PARAMETER[&amp;quot;False_Easting&amp;quot;,0.0],PARAMETER[&amp;quot;False_Northing&amp;quot;,0.0],PARAMETER[&amp;quot;Central_Meridian&amp;quot;,-105.0],PARAMETER[&amp;quot;Standard_Parallel_1&amp;quot;,60.0],PARAMETER[&amp;quot;Standard_Parallel_2&amp;quot;,75.0],PARAMETER[&amp;quot;Latitude_Of_Origin&amp;quot;,60.0],UNIT[&amp;quot;Meter&amp;quot;,1.0]]&lt;/WKT&gt;&lt;XOrigin&gt;-34686200&lt;/XOrigin&gt;&lt;YOrigin&gt;-31235900&lt;/YOrigin&gt;&lt;XYScale&gt;129838368.78558317&lt;/XYScale&gt;&lt;ZOrigin&gt;-100000&lt;/ZOrigin&gt;&lt;ZScale&gt;10000&lt;/ZScale&gt;&lt;MOrigin&gt;-100000&lt;/MOrigin&gt;&lt;MScale&gt;10000&lt;/MScale&gt;&lt;XYTolerance&gt;0.001&lt;/XYTolerance&gt;&lt;ZTolerance&gt;0.001&lt;/ZTolerance&gt;&lt;MTolerance&gt;0.001&lt;/MTolerance&gt;&lt;HighPrecision&gt;true&lt;/HighPrecision&gt;&lt;/ProjectedCoordinateSystem&gt;</peXml></coordRef><lineage><Process ToolSource="C:\Program Files\ArcGIS\Desktop10.0\ArcToolbox\Toolboxes\Conversion Tools.tbx\FeatureClassToFeatureClass" Date="20110519" Time="110354">FeatureClassToFeatureClass U:\Maps\ReferenceMaps\Territories4m\Year2010\Data_gdb_etc\z_backups\working_bound.gdb\bound_2011_l U:\Maps\ReferenceMaps\Territories4m\Year2010\Data_gdb_etc\compilation.gdb\LCC_NAD83 bound_2011_l # "BOUNDARY_TYPE "BOUNDARY_TYPE" true false false 2 Short 0 0 ,First,#,U:\Maps\ReferenceMaps\Territories4m\Year2010\Data_gdb_etc\z_backups\working_bound.gdb\bound_2011_l,BOUNDARY_TYPE,-1,-1;FOLLOWS_RIVER "FOLLOWS_RIVER" true false false 2 Short 0 0 ,First,#,U:\Maps\ReferenceMaps\Territories4m\Year2010\Data_gdb_etc\z_backups\working_bound.gdb\bound_2011_l,FOLLOWS_RIVER,-1,-1;USER_NAME "USER_NAME" true true false 12 Text 0 0 ,First,#,U:\Maps\ReferenceMaps\Territories4m\Year2010\Data_gdb_etc\z_backups\working_bound.gdb\bound_2011_l,USER_NAME,-1,-1;EDIT_DATE "EDIT_DATE" true true false 8 Date 0 0 ,First,#,U:\Maps\ReferenceMaps\Territories4m\Year2010\Data_gdb_etc\z_backups\working_bound.gdb\bound_2011_l,EDIT_DATE,-1,-1;EXCEPTION "Exception" true true false 2 Short 0 0 ,First,#,U:\Maps\ReferenceMaps\Territories4m\Year2010\Data_gdb_etc\z_backups\working_bound.gdb\bound_2011_l,EXCEPTION,-1,-1;SHAPE_Length "SHAPE_Length" false true true 8 Double 0 0 ,First,#,U:\Maps\ReferenceMaps\Territories4m\Year2010\Data_gdb_etc\z_backups\working_bound.gdb\bound_2011_l,SHAPE_Length,-1,-1;DESCRIPTION "DESCRIPTION" true true false 50 Text 0 0 ,First,#,U:\Maps\ReferenceMaps\Territories4m\Year2010\Data_gdb_etc\z_backups\working_bound.gdb\bound_2011_l,DESCRIPTION,-1,-1" #</Process><Process ToolSource="C:\Program Files\ArcGIS\Desktop10.0\ArcToolbox\Toolboxes\Data Management Tools.tbx\AddField" Date="20110605" Time="170443">AddField U:\Maps\ReferenceMaps\Territories4m\Year2010\Data_gdb_etc\compilation.gdb\LCC_NAD83\bound_2011_l CARTO_UID LONG # # # # NULLABLE NON_REQUIRED #</Process><Process ToolSource="C:\Program Files\ArcGIS\Desktop10.0\ArcToolbox\Toolboxes\Data Management Tools.tbx\AddField" Date="20110605" Time="170447">AddField U:\Maps\ReferenceMaps\Territories4m\Year2010\Data_gdb_etc\compilation.gdb\LCC_NAD83\bound_2011_l COMMENT TEXT # # 150 # NULLABLE NON_REQUIRED #</Process><Process ToolSource="C:\Program Files\ArcGIS\Desktop10.0\ArcToolbox\Toolboxes\Data Management Tools.tbx\CalculateField" Date="20110606" Time="110934">CalculateField bound_2011_l DESCRIPTION "Prov/Terr boundary"
 VB #</Process><Process ToolSource="C:\Program Files\ArcGIS\Desktop10.0\ArcToolbox\Toolboxes\Data Management Tools.tbx\CalculateField" Date="20120131" Time="161525">CalculateField bound_2011_l CARTO_UID "[OBJECTID] * 1000 + 26" VB #</Process><Process ToolSource="C:\Program Files\ArcGIS\Desktop10.0\ArcToolbox\Toolboxes\Data Management Tools.tbx\CalculateField" Date="20120223" Time="112543">CalculateField bound_2011_l DESCRIPTION "Province / territory boundary" VB #</Process><Process ToolSource="C:\Program Files\ArcGIS\Desktop10.0\ArcToolbox\Toolboxes\Data Management Tools.tbx\CalculateField" Date="20120302" Time="134614">CalculateField bound_2011_l DESCRIPTION_F "province / territory" VB #</Process><Process ToolSource="C:\Program Files\ArcGIS\Desktop10.0\ArcToolbox\Toolboxes\Data Management Tools.tbx\CalculateField" Date="20120302" Time="134748">CalculateField bound_2011_l DESCRIPTION_F "International" VB #</Process><Process ToolSource="C:\Program Files\ArcGIS\Desktop10.0\ArcToolbox\Toolboxes\Data Management Tools.tbx\CalculateField" Date="20120302" Time="143835">CalculateField bound_2011_l BOUNDARY_E [DESCRIPTION_F] VB #</Process><Process ToolSource="C:\Program Files\ArcGIS\Desktop10.0\ArcToolbox\Toolboxes\Data Management Tools.tbx\CalculateField" Date="20120302" Time="143939">CalculateField bound_2011_l BOUNDARY_E "Province / Territory" VB #</Process><Process ToolSource="C:\Program Files\ArcGIS\Desktop10.0\ArcToolbox\Toolboxes\Data Management Tools.tbx\CalculateField" Date="20120302" Time="144033">CalculateField bound_2011_l TYPE "PROV/TERR" VB #</Process><Process ToolSource="C:\Program Files\ArcGIS\Desktop10.0\ArcToolbox\Toolboxes\Data Management Tools.tbx\CalculateField" Date="20120302" Time="144233">CalculateField bound_2011_l TYPE "INTERN" VB #</Process><Process ToolSource="C:\Program Files\ArcGIS\Desktop10.0\ArcToolbox\Toolboxes\Data Management Tools.tbx\CalculateField" Date="20120302" Time="144500">CalculateField bound_2011_l TYPE "EEZ_200" VB #</Process><Process ToolSource="C:\Program Files\ArcGIS\Desktop10.0\ArcToolbox\Toolboxes\Data Management Tools.tbx\CalculateField" Date="20120302" Time="144748">CalculateField bound_2011_l CLASS_E [TYPE] VB #</Process><Process ToolSource="C:\Program Files\ArcGIS\Desktop10.0\ArcToolbox\Toolboxes\Data Management Tools.tbx\CalculateField" Date="20120302" Time="144844">CalculateField bound_2011_l CLASS [TYPE] VB #</Process><Process ToolSource="C:\Program Files\ArcGIS\Desktop10.0\ArcToolbox\Toolboxes\Data Management Tools.tbx\CalculateField" Date="20120302" Time="150609">CalculateField bound_2011_l BOUNDARY_F [BOUNDARY_E] VB #</Process><Process ToolSource="C:\Program Files\ArcGIS\Desktop10.0\ArcToolbox\Toolboxes\Data Management Tools.tbx\CalculateField" Date="20120305" Time="101548">CalculateField bound_2011_l BOUNDARY_E "Provincial or Territorial Boundary" VB #</Process><Process ToolSource="C:\Program Files\ArcGIS\Desktop10.0\ArcToolbox\Toolboxes\Data Management Tools.tbx\CalculateField" Date="20120305" Time="102859">CalculateField bound_2011_l BOUNDARY_F "Limite provinciale ou territoriale" VB #</Process><Process ToolSource="C:\Program Files\ArcGIS\Desktop10.0\ArcToolbox\Toolboxes\Data Management Tools.tbx\CopyFeatures" Date="20120416" Time="143704">CopyFeatures U:\Maps\ReferenceMaps\Territories4m\Year2010\COPYV1RELEASE\compilation_20120216.gdb\LCC_NAD83\boundary_l U:\Maps\ReferenceMaps\Territories4m\Year2010\COPYV1RELEASE\shapefiles\boundary_l.shp # 0 0 0</Process></lineage><copyHistory><copy source="U:\Maps\ReferenceMaps\Territories4m\Year2010\COPYV1RELEASE\shapefiles\boundary_l" dest="\\s0-bsc-fs02\Atlas\Maps\ReferenceMaps\Territories4m\Year2010\COPYV1RELEASE\shapefiles\LCC_NAD83\boundary_l" date="20120424" time="08583800"></copy></copyHistory></DataProperties><SyncDate>20120416</SyncDate><SyncTime>14370300</SyncTime><ModDate>20120416</ModDate><ModTime>14370300</ModTime></Esri></metadata>
